然而，從更廣泛的角度看，這場衝突也顯示出視覺虛假信息作為一種政治工具的重要性日益上升。 2020年12月22日，MIT科技評論| 
 近年來，關於僱主是否可以要求員工接種流感疫苗，全國各地的法院都發生了小衝突。 你的老闆能讓你接種新冠病毒疫苗嗎? 可能是Jeff, 2020年11月29日 
 在那個反法西斯分子和右翼分子的街頭衝突接近尾聲時，萊諾爾射殺了丹尼爾森。 新的目擊者描述:聯邦調查局在向波特蘭反法嫌犯開槍前沒有表明身份。brian Denson為ProPublica報道，Conrad Wilson為俄勒岡州公共廣播電臺bb1 
 這些早期的小衝突將決定DeFi能否實現其作為另一種開源金融系統的理想潛力。 SushiSwap的傳奇是否預示著加密貨幣新一波的混亂? 2020年9月9日|財富 
 在蘋果與開發商發生多次衝突後，監管機構開始更加密切關注。 為什麼蘋果讓WordPress走了，卻繼續與《堡壘之夜》的Epic Games打得不可開交 
 當天早些時候，43歲的他在史坦頓島渡輪上化解了一場小衝突，獲得了précis勳章。 在埃裡克·加納之前，有邁克爾·斯圖爾特:現實生活中電臺Raheem的悲慘故事|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|每日野獸 
 正如我們在馬可福音15:7所聽到的，他顯然是一個叛亂分子，一個反羅馬的革命者，在一次小衝突中殺死了一個人。 Barabbas投票理論:聖經故事顯示中期選舉的艱難選擇|Jay Parini |014年11月2日|每日野獸 
 半小時前，他們在與分離分子的小規模衝突中被迫擊炮彈擊中。 2014年8月15日，烏克蘭反政府武裝最高指揮官傑米·德特默 
 這對真主黨在黎巴嫩境內發生的小規模衝突來說是一個很高的死亡人數。 真主黨不斷擴大的戰爭蔓延到伊拉克|傑米·德特默| 2014年8月1日|每日野獸 
 2012年哈馬斯和以色列之間的短暫衝突也以哈馬斯仍然掌權而告終。 以色列告訴哈馬斯:你們可以保留火箭|伊萊·萊克，喬希·羅金| 2014年7月31日|每日野獸 
 當他們接近巴黎時，他們聽到了槍聲，並意識到一場小規模的戰鬥正在進行中。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 他只是個孩子，在一次與我們的輕騎兵的輕率衝突中，受了重傷，被俘了。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在城外幾英里的拉巴斯附近，在一場輕微的小衝突後，盤踞的敵人被擊潰了。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 郵局罷工已經向我們表明，即使是一次小衝突也會帶來多麼可悲的災難。 “雙四” 菲利普斯奧本海姆 
 首先，我想送你一件裝飾品以紀念你在這場戰鬥中的貢獻，韋斯。 大Potlatch暴動|艾倫金朗